急！！陸龜生蛋點做！？？

屋企隻星龜生咗隻蛋應該點做？

換隻雞蛋俾佢

好奇你邊度搵多隻同佢扑

煲水 煮麵

我都好好奇係邊度可以搵返你個腦

咁啱嘅 我都好好奇係邊度可以搵返你個腦

食過 ok

冇受精掛 但又會係咁嘅天氣生

一人份量

材料：
龜蛋1隻
火腿1片（切絲）
牛油1片
鹽 少許

步驟：
1. 先把蛋攪拌成蛋漿，鹽少許繼續攪拌
2. 熱鍋大火牛油1片，轉中火下蛋漿
3. 放入火腿絲在蛋面，然後從一端輕輕挑起，將蛋餅捲起，煎至金黃色，完成。

唔知有冇受精 有多隻公

On9 仔仲駁

柒撚左就潛水啦

老母整龜苓膏，啲仔整茶葉蛋

唔好恰弱智人士啦

如果蛋有受精，通常會係生出嚟之後一日之內，係蛋殼中間向上方出現白點，而且幾日之內，白點會擴散，向下形成環帶狀

我見好多網都係咁講 但有冇圖

我見蛋比較紅 可能有掛

試下照雞蛋咁照

點解我D龜龜冇生蛋

試吓孵蛋

照下有冇血絲咪知有冇受精

利申 冇養

龜蛋六隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲橙皮添。

諗起電車男個朋友